[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (2519)

PO?

01:15 30 吉達艾阿里 0-0 艾薩德
12M

沙維我屌你老母
1001我屌你老母

D人話中超裁判

垃圾卡比狗 唔開

屌你
無post既

1001又唔開

笑死 m狗燈到

咁都12m 識買了

買杯?

10

主fg奇蹟cashed
見到秒load仲以為仆街

麻煩灑。手機唔識開

假到 亂俾12m

3.5b
仲有少少希望

要買反cup了

日本樣

屌你啦

仲買亞冠杯

Cup得3.85

m狗不如講哂你之後買咩

波多野轉咗平手盤

有冇蒙彼手足

艾薩隻大船又沉

要贏了

你上左

多蒙特強陣?
阿積士強陣?

和啦求下你

個球證買左幾多主

真係有啲想要波爾多平手

有錢贏點解唔玩

有無輸左比未來熱3次既手足今日再信多佢一次

轉咗平手高水 要了

又關我事

客好有火

今場和味濃似1:1完

客隊半場追和ok?

輸2球都晉級

諗緊

波爾多係咁回飛 升水 咩事

見你連針

客係有攻勢 但都唔係射籠嘅

所以會HEA踢?

全世界都咁諗

睇唔透 係咪真係關嗰個前鋒事

前鋒？

球正好仆街

可唔可以唔好jer住我
學晒叔食狗啲仆街嘢

睇下咩陣先再決定

你平時jer得人多

上兩個post好似見有手足話波多爾個前鋒比人綁架老母唔知堅定流

又角細 咁正氣

屌佢老母亞冠派到出年都派到

都未派到

3c

好似堅 今場後備都唔見

根據法國媒體《法國足球》和《巴黎人報》的報導，波爾多前鋒薩穆埃爾-卡魯的母親在2月27日被綁架，球員最初支付了一筆300萬奈拉（奈及利亞貨幣單位，約合7300歐元，約合57120人民幣）的贖金后，綁匪並沒有放人，而是要求其再支付1500萬奈拉（約合3.6萬歐元）。

綁架事件發生在奈及利亞南部城市阿比亞，目前警方還在調查之中，暫時未能逮捕劫持者。報導稱卡魯的母親當時正在開車返回家中的路上遭遇綁架。卡魯的家人先按照對方要求支付了一筆300萬奈拉的贖金，但對方沒有放人，反而變本加厲要求再支付1500萬奈拉。卡魯只能被迫向當地媒體求助，他發表聲明稱：「求求你們幫助我，幫我想辦法解救我的母親。我的母親在2月27日回家的途中被綁架。劫持者現在要求的贖金越來越多。」

波爾多主場龍 波爾多了

追和未。。。

鬼有 最多係jer你

俾多球先完半場啦

今場唔出

點解柏斯同1115個場仲未撚派彩

你最多係地圖炮

再綁出左果啲個老母

蒙彼利埃 盤
波蛋 0:0 1:1

俾多一球！

1-1！！！！！

回撚到上天花板2.16了

法甲冇人

算吧啦 成日叫人買xxxxx驗腦啦

法甲睇唔透

亞冠係幾耐下

0200 波多爾

俾多一球啦屌

法甲仲假過亞冠

9.5s 法甲allin ed

艾薩德追和啦屌

半和呀。屌你

全日最低位入咗波爾多

No goal

半場10 3c

波爾多唔通伏。。。。。

點解 客盤回到上天喎

連登仔：引主

咁係呀嘛 2019仲買墨勝

波爾多正氣返場 好嗎

過咗咁耐都要俾人jer

個個人咪你

不過真係睇唔透。。。
轉咗平手盤之後主盤不停回飛 客盤就落飛
到最尾一兩分鐘就主盤落飛 客盤回到上天

波爾多穩了

識野

波爾多咩色衫

驚佢0比0 無買呢場

屌

迪安6:3個場
真係dklm

買左咩

波爾多正氣plz thx

psg輸比金剛

我都話咗我係買大鳩

和波cashed全格喎

冇 等歐聯
條6串1
串左沙維 中伏

我跟左鍠 歐聯黑哨隊冇理由唔買

俾d信心自己

你得既

波爾多㩒屌入未

訓陣再買歐聯

唉 仆街啦今次

嘩屌 明亮追到-5k

平注2,3k
追40k cls

點解要同佢同路

跟晒佢對家個d就慘

打比郡低手到咁都唔轉盤

Link

波爾多fg有無同路

請問各位巴打 新特蘭係咪要贏先晉級到 定係 和就得?

隨時0-0

波爾多刷角10c完 早抖

我小注算

冇乜參考價值
佢1月 正數 20k
2月尾-40k

Thx bro

好波0-1

蒙GOAL!!!!!!

同左路

手足同路!!!!!!!!!!

垃撚圾波爾多 針哂 唔洗玩了 訓

法甲
屌沙維追和未

好在未買主fg

主場龍? 睇過?

GOALLLLLLLLLLLL

波爾多真係 抵你下游球隊 垃圾閪

返 up有冇可能？

應該冇啦 波爾多廢閪

食撚屎真係

波爾多呢隊垃圾追到和走盤都偷笑

4c

屌你老母波爾多

Asas入未

Asad

沙維屌你老母 和未

艾薩德個死款唔似cup到

波爾多 成隊球嘅球員都被人綁架啦不如

垃圾踢波

近排買乜針乜

有冇熱狗手畜

開到3.5 大 扮狗叫

第7讓19低水平半
死都唔轉盤

屌頭場仲未派？

5c

6c
估到食左

波11

波爾多終於識入。。。。快手cup啦

叫糊

半和重燃希望

波仔贏埋去 過關串左你

Sadd快手啦

6c

又連詩雅

波多都追和埋。艾薩德你想點呀

垃圾德我屌你老母

有個德字都係衰波

8c

蒙咪撚輸呀屌你

無啦啦刷c...

又係阿德…

On9 角比狗賭

10.5s 100%

利申買親角都輸

8.5S被怒爆

jump..

9c

Jump too

反cup未呀

NICE 9C

8.5b cashed

波爾多屌打
想買ng

等9.5b

我再賭角球死全家！！！！我話既

算忍手
一蚊不買法甲波

介賭仲好啦
10個都唔知有冇1個長賭贏到馬會

唉。垃圾德

9.5 b cashed

高水9.5B

Cashed

封乜？

20

2:0

屌那星 2:0
6x1又crushed

3.5 大啦

屌。賤種波

有
死了

入多粒就完全cashed

咩入84球波話

其實我每日買盤都正數 但一中完但會忍唔住推落角球 岩岩中左5k柏斯又比角球水撚左 on99

今天七八場全中

真心有運買乜都中

17倍

3.2

艾薩德真係廢鳩

上盤撚攬埋角細撚一齊死了

hold 11 is good

阿德2019都未得

83球18場
用黎呃鳩我

熱狗同賤種蝗有冇人買

連勝
出多場
ajax盤

wfc

即場想追角大...

多蒙盤
波蛋21 32

快啲入多粒

打算派定出水

邊場

艾薩德入返一球先啦屌你老母

蒙彼利埃個款似等死

陣間應該歐聯出

冰實呀

屌 突然間驚賤種皇玩野

得亞冠有即場角

冰呀

對家唔差

11c

唔追了

快啲入粒30啦

妹下算嗱

沙維朋友隊

你應該召喚Elsa冰埋連詩雅啦

亞冠真係唔識玩

12c

成場啲魔音

貓貓救命

中東佬踢波會播咩

屌你老母

亞冠派錢波

慘豬

補4分

角大派錢

又爆死我

真係唔識賭

12.5b得嗎？

買s?

爆撚左400，屌

13c

角大全部開出

9.5秒爆

20
13c

Goalllll

蒙彼利埃GOAL!!!!!!!!!!

嘩屌差d買左波爾多ng

無柒頭水泥gel

波多野12

係咪咁黑
禁屌波多又比對家入
場場反cup幾累下

買歐聯吧

好彩無衝動大注12.5s

巴利後備

想問新特係咪和就晉級？

阿積士FG

半3全13真係

加時

波多野結衣 反cup 六倍抵玩

蒙比盤叫糊

Thanks ching

客ng

皇馬主場對私家雞
低水半一

停角呀，仆街波多野 all in 左

仲唔擺等幾時

幾好運今日

亞冠今日得兩口上盤

就買多仔fg

三口

2x3定1x2

計漏左希拉里 sor

直覺同經驗話我知多仔會3-0 之後下半3-3

半2全10？我屌你呀波多野

買3舊過下癮先
垃圾法甲 平手盤 走盤吧

邊場易買d?

我覺得多仔 抵玩d 輸緊3粒

唉 又失波 波爾多食屎啦

屌你老母波爾多入未
50倍頭關 就輸屌

追和先

亞冠一見到日本 澳洲自動skip算
根本唔重視個比賽

熱狗尾關

屌 波爾多入未

角大明神又贏

對撚晒

唉屌

皇馬回上天

似贏唔到

下盤王

唔鐘意買上盤 除非個盤真係好靚

驚和波多d
唔多信皇馬會出局
個大細又開3.5
買小小2:2先

波多禁屌唔入俾人入算啦

多半主+阿積士半和

屌禁屌 和波都和唔到
3舊水都呃屌

有無ching可以分享acestream link
Reddit ban咗

斷得一關唔差在斷晒5關啦

不了
大注左 皇多

我另外單頭10k阿積

似針

難小小 全晚重心

中波爾多ng 就買我皇

皇又冇拉莫斯

阿積落勁多飛 主勝凱利紅格

冇圖我話50k都得

你老母法甲波真係難賭
講左唔賭
忍唔到手又輸錢

波爾多隊波真係累人累物

平手盤 屍都冇cls

多仔

多仔個陣擺明鬥攻喎
半大不是夢

咁你咪當我無買囉

爆角爆到

絕殺 追和啦

皇串多

12 ft

屌你老母血汗錢都呃 法甲食撚屎
一蚊不賭法甲

蒙彼高水平手盤

打比郡伏味濃

全年重心 100$ 上60k

買皇馬 不如唔好賭波

唔好咁

Lm

25圖既皇馬0封有難度

當買6仔
未中過半膽咁制

有25 無拉莫斯
阿婆都識買

想睇5串1巴打條飛開唔開到

請問有冇廣東話LINK?

皇 多 2串 1 已買
得3.3倍

上網搵下 有線直播
之前會有
但依家好難搵

熱狗ALL IN

皇準備大炒 將輸比巴塞發洩係ajax身上

all in左蒙彼
死狗會唔比我玩歐聯

all in ajax

勝利禁屌

醒啦好嗎

仆街 以為鍠430開波無買到

唔好咁啦

唔派 買撚

可能好事

冇買通常勁中

依家派咗

我都無買到ajax fg

妹撚到開波先派

多仔半大是夢嘿

嗎

真馬生氣了

Ajax fg
熱狗盤

屌皇中眉

皇禁屌

想買咩

屌想買皇fg但好低水

皇共金機會唔入

睇緊即場

熱身姐 放心

1 3完場？

多1c

想睇熱刺比人翻盤

皇有冇手足有手機link

多 神奇逆轉

0:1

皇

wa屌 皇

ajax goal

Ajax GOALLLLLLLLLLLLLL

0-1

皇叻仔

ajex 糕！

5串1手足

90萬 再見

買皇真係唔好賭波

ajex下盤

好彩買唔撚到

90萬巴打

勁撚到

唔好咁快gel住

話左25圖傻仔泥

ajax翻盤 皇出局

蝗cup唔到啦

屌！！！！！

咩飛黎想睇

皇輸盤既話不如出埋局

認真，皇馬最後波蛋2:2

輕鬆阿積士FG

如果皇出局就真系好笑

大角冇走雞了

想睇
利申買左皇

呢啲波好睇過亞冠幾千倍

好在小注 當岩先蒙彼冇玩過

點止

Ajax 入波個個 上場都係佢入

where is CR7

冇拉莫斯比人中出

買咗皇嘅巴打唔駛驚
Ajax條防線好豆腐

亞冠嗰種悶

認真？

呢句開波前都講緊

但係皇個龍係on9仔

晚晚失眠都睇撚到訓

兩邊一樣

SUPER

皇馬呢啲閪波鬼唔望佢出局
似會追和輸盤+晉級

who needs ronaldo?

但皇果條豆腐都不如

換c朗落場啦

巨根都goal埋 唔通下盤夜

節奏點都快撚過亞冠d妹波

如果係巴 依家入左兩球啦

有

多仔差d

打丁群呢隊波係咪廢成咁

打比0:1韋根

打比羊對家

圍巾GOALLLLLLLLLL

唔好差啲啦半大

多禁屌

連輸4場啦大佬

皇馬真係世界級 連輸4場波

買左蝗狗上盤，寧願輸錢都唔想隊閪波晉級
一開波就落後 咁撚賭仔

真？睇皇無睇多

多阿禁屌

Ajex

角大gel

出局喇屌

2c

首回合作客都唔穩，都係負負碌碌贏
以為主場會好啲，點知仲閪

我多去到好盡希望贏到一球起碼有交代

多大角

唔係唔穩咁簡單 佢贏真係贏-6

阿積士NG

有無黑哨之力

祝你以後1蚊都贏唔到馬會

皇馬好機會有

上場就話換球證 今場難d...

多謝

唔係主場4連敗咁閪下嘩

多仔真係好撚敗家

艾卡沙 單刀炒 但越位

02

和都玩死你地

0-2 goallllllllll

嘩 0:2？

笑死

皇出局啦

皇緊勁到

0-2ajex

馬

出局

話左伏味濃

Ajax屌穿盤

皇出局條撚準備

條後防真係上一上前都贏哂

200蚊睇皇馬出局 抵

阿積士

25圖萬歳

2球作客入球優勢話咁快冇撚哂

阿積士條友過人靚到

又中

又輸錢
不過蝗狗出局開心返

買左1:2全場波膽 真係買少左

多仔快撚啲入

下盤夜
冇拉莫斯比人中出到

皇成班發夢

Ajax穿盤啦 咪再入

蝗反cup得5.3倍

賽前都估到蝗又撚手足
但我買左熱狗，快入

皇馬有c朗會唔會輸咁多

梗係覺得蝗衰極都晉到

多仔輸盤了

Ajax晉 1.59

4.5s 送錢

？？ 你做乜尻

熱狗都係發緊夢

後防問題，前面入幾多都無用

皇馬keep住正氣，買佢對家

咁快gel

阿積士半場完之前都追佢NG

冇人貼阿債士飛既

多仔入波未

下體個場打得真係好

上場有睇波今場一定唔會買蝗

熱狗比人極限按屌緊，頂唔頂到。。。。

一定有戰神卡+12M
點會比皇16強出局

今日未輸過。買左阿積士。所以有d high

阿積差啲3:0

差d 0:3

俾人單刀 真係好撚廢條後防

皇馬差d又輸多球 痴撚線

唔派

都係唔買4.5s 皇個款似比人456

比哂位買皇馬晉級

實黑鳩ajax啦 如果唔係uefa點賣飛呀

皇狗睇小阿積士 馬些路 阿辛斯奧 巴利都唔出
抵撚死啦

冇tg

派毛

轉睇阿積士好似開心好多

屌，咁下盤穩過炸彈啦

ajax神救

買左 但貼事後唔岩

溫馨提示
ajex客勝仲有1.4倍

上場俾人屌到咁 都唔出 以為贏實力

出細路鬥攻好過

轉左台了

買曬兩場歐冠角大
皇馬10.5b
多仔11.5b
求巴打集氣

西仔去左邊？

岩呀 開波好氣好力
60分鐘再換d老野出黎

死左了

仆街多仔嗰場咪撚00半場

皇同熱俾人屌到爛

早就講左歐聯假波要SKIP

你係咪好耐無睇蝗狗？
你以上講個堆一早唔係常規正選
特別係馬些路，已經好多場無出，一出就輸

條後防痴線

新特蘭難了

熱狗比艾卡沙強姦緊

皇1-2 賭12碼就爽

岩聽

ajex後衛玩柔道

皇最後都1-2 踢加時 100%
再12M晉

皇條友做乜

多仔 開個半大先啦

多仔極限㩒屌唔撚入有咩用

皇馬半大易到

真係好耐無睇西甲 淨係成日睇highlight見馬些路坐墩

走地唔識買了

真

皇角大

似單邊刷 開到?

睇唔明皇馬啲組織

禁屌唔入 對家入

唔怪得輸到咁啦

嘩咁快換bale

邊隊禁屌買邊隊

多仔barcode式禁屌仲唔撚入波

又換個隱形既入黎

巴爾準備出場

冇左拉莫斯點解可以廢到咁

睇緊live，熱比人按屌到體無完膚。。。

歐聯上身

換入黎輸多球？

唔入波都係咁

即場有咩值得入手?

喊你老母咩喊
我都未撚喊

係熱狗無間斷傳失波

唔出巴利 唔通靠前面個3個垃圾入波咩

ajax ng

分組賽之王

阿積士上回合訓身買佢贏就輸今晚訓左無買就十幾分鐘0:2

不過上場好多機會同踢得好係d埋門差

仲有打比羊上場先比亞視炒四球今晚又黎

艾蕯德有沙維同加比都輸

比我都扮傷啦 輸兩粒仲要出局咁肉酸

買定客ng都仲得 換入黎條後防崩得仲快

今場有沙維咩

冇沙維wo 你又中左留料伏

無事

唔該出局呀
咁樣輸錢都抵返

又傷多個？

熱 頂實呀！

我屌 nigga傷埋
真出局

6串1 串左垃圾蝗 快d出局啦

插水比牌啦

牙維傷埋咁仆街喇

係我都扮傷啦 主場比人炒 球迷屌到仆街

som炒單刀

多蒙柒半大 jump

多仔唔該快入一球

好似都越左？

皇馬好似做緊假ball

蝗狗隻28號好勁，岩岩爆贏兩件，差啲入埋
但始終都係衰把握力

佢認真踢差唔多

蝗諗住學獌半場3個

多仔d傳波fit到。。。

死黑鬼換阿辛斯奧 即屌反cup

唔撚入先係問題

唔入有咩用

又傷nigga 5分鐘換2個

後者點出？

傳個波入龍先得架...

x2

把撚咩 對巴塞的左67球都唔識入波 比你過哂又點

唔入咪好
利申: 手持下盤

拉莫斯係咪禁賽 定傷左

熱刺又出絕招
越位唔計

皇馬

d 後防又慢

仲玩包越位

傷兵都用左兩個換人 冇板斧啦

出阿辛斯奧
仲識喊識踢波

屌，買熱狗練心90分鐘。。。

蝗啲後防仲衰過街場啲阿叔

熱狗果場睇撚到心臟病

皇馬出硬局 30分鐘換左兩個

咁樣空曬都有

多仔求你fg

一黎今年就唔穩
二黎仲要一個禮拜打完兩場巴塞
俾人衝到散啦

後防有兩個 但永遠都唔見人

熱狗個龍ddg上身！！！

皇馬終於認真 極度懷疑個教練買左半客

阿積士係咁搶
好搏

阿積士班友越踢越有信心

屌 燈咗皇
明明ajax條防線好豆腐
而家皇算唔算無埋防線

連射4次門 屌 熱狗仲未出到禁區

4連c

買左ajax晉

萊c果下嚇到我標冷汗。。。

ajax防線係廢
問題係皇都入唔到人地條防線果邊

無買多仔角 咁樣連法

頭先屌屌下艾杜哈尼訓著左半場買2:0 3:0一起身望到就谷鳩氣好在中個-1

垃圾皇輸波就刷角啦

多仔再唔入好快散

訓醒起身見到真馬比人踢到殘廢

比人刷緊啦

支那制蝗後防?

阿積士梗係唔留手 大炒幾撚威

多連乜c dllm 未買

而家入角細先

咪玩...含大條防線仲勁

驚黑鬼龍自爆

蓝精灵: 皇马我操你全家，下的重注

lorris上晒身

熱個龍勁到。。
條後防性感到。。。

羅里斯你唔好咁勁一陣咁多得唔得

好驚蝗狗追到一粒打加時晉級，Ajex快啲456啦
利申：買左上盤

熱刺血肉長城

咁勇 次回合無限角wo

多仔6c

個大陸妹主播仲要係度鳩叫 嚇到我

02完場出局算9數啦

Real Madrid 1-2 Ajax

Ajax入多粒皇就等出局

下半場瘋狂刷角
半場好入定角大

5連c 0入球

皇馬9 個回防

其實我想踢互射12m

多仔禁屌唔入

熱狗點羸3:0

多仔快fg！！！！！！！

比人入算
開半大

多狗極限禁屌

支持

嘩 你個台delay 幾分鐘？

都係果句
唔入

佢都唔同你急 拎住3球 你入一球佢即刻同你對進

多開到1.5b入球

比個膠你

又中柱

仆街佢唔急我急呀

運都輸埋 上半場中兩次

多仔半主

屌你多仔留力搶拜超算啦好無

唔得，蝗狗最好輸456
比非四大聯賽隊大炒，訓都笑醒

其實皇馬有兩三球中柱 真係啲運放哂上場

硬係覺得皇馬劇本係1:2
即場晉級隊伍未吸夠飛

岩呀。。歐聯呢d好閒姐。。

下次叫西仔要好好調教你

上場都係成日溜哂不意外

買咗角細看後輸波 今次無勒無勒

多
9射4中 0入球

皇馬應該追到球嘅

又神救

成手都係汗....

熱今日個籠食左藥

cls多毛特00半場

多仔開始無力

唔係洛里c ddg上身比人456左了。。。

G持

難d..

多仔個場可以考慮下

岩

7.5無買

多仔搶攻到，成班喪屍咁

半大玩撚猿

有冇人夠膽宜家買皇晉級

屌那星 仲以為多仔翻盤
屌你 ajax翻盤

入一球都加時
有咩夠唔夠膽

劇本1:2?

唔奇 差一球

多仔半和了

多仔個場 真係搓到完場都仲得

熱狗隻黑鬼解圍幾好
Wakanda forever

打比可唔可以CUP到

輸3粒好難翻喎

皇馬 開上盤就奇啦
連好波小小既黑鬼都傷埋

阿積啲反擊好撚好J

買左3舊
輸左當幫佢餞行

多仔禁撚到傻

上場阿積黑仔 呢場到返賤種黑仔

Ajex要死守了

皇馬快啲追返球 得呢場最有機睇12m

事實證明上場皇係黑哨先贏到

佢死守應該瀨野架喎

3:2ok?

對皇死守姐係比機會皇

博佢唔奶

22殺主盤 又晉級

真。地獄強姦式極限禁屌

支持Ajex驅鍠行動

阿積攻好過死守 死守俾人杯硬
條防線柒撚到

你真係唔信皇馬有黑哨

皇係咪最少要2:2先晉級

輸2粒都晉級

45分鐘好快過

上盤既不如望阿積士入多球 之後皇馬就要入4球開上盤仲好過

1:2已經加時啦

1:2 加時

佩雷斯will so something

1:2 射12m 2:2晉

屌 0:3既話 真係可以訓
即場又冇咩野好買

會有球12碼

真信唔止買一百

要呢隊皇入2球好抆水喎

打比x蝗x熱 係咪訓得

聽曰去馬會入錢

要呢隊阿積士唔失波應該都一樣

訓啦
要cup幾多球

多13.5B
收息系列

蝗晉級連續比人打落飛

阿積士入多球踢走垃圾蝗啦 成班都無撚晒鬥心

我打左注2k

收到風佩雷斯過數

正常
其實好抵買

有幾奇 上次贏祖個場加時12m晉級 最後拎埋冠

買咗角細表示訓得

主勝抵買 gchi下上盤ok?

黑哨 半場紅件ajax 先啦

作客都黑你 返主場唔黑你 邊個信
2.55晉其實好抵買

我串咗ajax盤

yy竟然仲對個上盤有希望

屌 isco去撚左邊？

渡假

補補唔補小小主勝？

逆向思維
當大部份人認為皇馬會晉級
就係買佢出局嘅時候

平時買開上盤 領先幾粒都要輸

補100$囉

唔記得左皇仲有呢條友

補兩舊已經有得win

補番岩岩好1000蚊可以去訓

買左熱狗盤可以點補飛 唔想睇場波了

主fg

直補主w

真係要補 皇馬黑起上黎唔係人咁品

㩒屌到咁有2倍主w買

求黑個全餐比我

派d俾波台手足

等佢地同你加持仲好

最多2比2 鍠一定睇住踢

贏到先派啦

留名2比2 之後客禁屌最後絕殺開上盤

賓周馬大四喜未

阿積士ng

多又差啲......

好難唔贏。有波台手足加持

不過可能到時你走左佬

補左多仔主w了，和波就贏1k
多w就拎翻個本，點輸

差2個波位

皇實有12m

角大準備

皇真係後防累事

kane!!!!!!!!!!!!!

補幾多

熱1:0多

kane goal
嘩下盤日

補主勝

早知唔補了，蝕左2舊

我多真系買和波都收皮

01

阿積士 上呀

下盤震撚到取消關註無啦啦入波

屌你熱狗又offside

有冇睇波

熱狗好耶

？offside goal?

明顯冇

下盤夜

Kane d 射術真係頂呱呱

痴撚線下盤夜

打肶可唔可以贏番粒

淡淡定

收嗲啦
縮返入去果下面中堅隻腳前過kane
熱狗埋身波又唔吹

真係幾勁 佢英超停左咁多場仲係排頭幾

多仔冇lu hm翻盤夢碎

其實皇馬點都有球

你見佢食盡越位缐

之後慢慢控好先射

多仔你有冇廢到咁

多仔cup 2:1啦

翻盤無諗過 但估唔到主場贏唔到傻西熱

兩場八角

多仔可唔可以入3球 買左你波膽

留力搶返個德甲啦

熱狗12.5細得唔得？

熱狗學ajax屌多粒定下驚ok?

真心支持Kane 去曼城 / 巴塞

到時d波餵到

阿積士壓撚住皇個場黎打

皇3.5仲咁熱

多仔刷未 賤蝗刷未

買熱狗仲慘過85分鐘買角細

要買緊係買下盤啦

Cup到派2個100

兩隊個陣都係攻強守弱

我

咪講左班友越踢越有信心

ajax半2全？

幫你叫下

不了

皇馬唔落底線一日都唔洗指意入到波

蝗邊撚度強 近5場 入5球 2球12m

02完場

Ajax好有鬥心 上次主場比蝗黑完係度喊 今次終於報到仇

賓周馬

皇馬快啲出局

俾面佢姐
根本攻守都係垃圾

其實蝗最好唔好出局住 比個機會我地追多佢對家兩次

兩場下半停屍間

屍呢

9c未

落底俾角啦 唔係點入波呀 真係靠你地班射術咩

睇個勢有12碼睇

3:0

0:3

3-0

03

下一隊入球派錢咁派

Ajx ajx ajx

AJAX爭氣

Byebye rm

但好似出左界wo

Ajex 好贏

上晒身再追多球 刷新作客大炒皇馬既紀錄

多蒙特學下阿積士啦你老味

咁都要睇var 救左個下無吹

出界先

Var

晒撚左我120蚊主勝

出撚晒

皇劇本來了

Hahah

炸得啦

準備技能 皇馬

吹硬 加上隻手

屌你開始劇本波?

皇馬技能 黑哨上馬

咁都唔吹就黑

炸左就準備皇ng角大

黑哨

賭波定律，炸完對家入

皇準備12m
加時無入球

皇馬都有老母生

你試下呢球係皇馬射入 睇都唔睇

黑哨發動

睇左都當入放心

30?

唔入再買阿積士晉級

Hi邊 出唔哂

打比2:1

real goal?

打比cup

入

real goal

打肶反cup成功

賤種

完了吧

韋根追和啦

就咁睇似出晒wor

BYE RM

球證原來系丫積既人

其實唔似

利益歸攻方

80倍主勝驗腦機會

賽前ajax3:0幾倍

原來今場劇本係向住阿積士

皇ng？

0比4幾倍

因為真係啱啱好球邊仲係邊到

入就入架啦 屌你var界外球
肉唔肉酸

咁撚公正既個球證
唔驚出唔到班拿貝球場？

死蝗狗出硬局
第一次輸錢都咁爽

角啦

係咪要3:3先出線

gun

係

比人踢到無晒脾氣

買左10k皇晉級

乖啦 信我落底傳球 刷角 就會入波

Ajax為無數人出左啖氣

20分鐘3球 抵輸

兩場d角冇郁過

識波

睇就實睇既
之前意甲定唔知西甲 睇分幾鐘之前

留名Ajax 4:0

3球作客入球，蝗狗要黑哨到咩情度先cup到

下盤總贏緊

多9c

當佢荷甲啲臭雞咁屌